點樣面對一段已經失去左既關係

唔小心傷害左佢

佢決定走

我試過挽回

都係冇用

我都知道大局已定

但都係好難接受現實

適應唔到一時之間冇左佢既生活

成個人頹哂

做咩到冇動力

日日不斷喊

我究竟可以點做

繼續喊

裝備好自己，調整心態，等待下一段感情

俾帽人戴？

點傷發先

如果你送帽 那就你犯賤
如果是其他事 那就改正自己錯誤

向前看
好好對下一個

但我原諒唔到自己

我都好似樓主你咁。。。本身我都好似行屍走肉咁。。。但時間耐咗，你搵到有目標去努力，就會慢慢冇睇到佢咁重。

覺得對方咁重要你唔改？

你依家知啦 唔改？

唔搵返人？

巴打你同我完完全全而家既狀況一樣，我又係親手做左d野破壞左段感情，亦都知大局已定冇得返轉頭。

頭兩個星期我都on99咁日日自己係屋企隊啤，喊，睇以前回憶，乜動力都冇哂。但慢慢發覺男人唔應該只為女，既然失去左好好檢討下自己究竟有乜問題。我而家決定左先專注事業，再期待下一段感情，裝備好自己，好好對待下一個。今年岩岩公司就升我上去做department manager，男人有事業你驚冇女咩，你而家最需要係搵d寄託。開頭係好辛苦但捱過就會慣。

利申仲未有新戀情出現，女性朋友都冇多個

喊完跌完就好企返起身啦

而家岩岩開頭

真係好辛苦

真係自得自己捱唔到落去

搵唔到有咩寄託

我仲停留緊係喊緊跌緊既階段

唔識企番起身

搵d野學下，搵d目標又得，打機消磨時間又得
盡量唔好比自己有時間
再唔係出去行下又好，即使得自己一個都好，唔好成日屈係屋，一屈係屋冇野做好易就亂諗野

跟你一樣，對前度太差
放佢走啦，當還俾佢，我都係咁諗

接受

放下

方法就講哂
你自己亦好清楚
明唔明就睇你啦

真係咁易就好啦